覺唔覺哨牙ge人通常都係on9仔？

好多都係

你唔知箍牙可以增加智商咩

ture

Agger

朗拿甸奴

弱智仔樣